想出製圖唔駛Photoshop 嘅，Photopea就得啦

介紹番，一個網頁版嘅photoshop。目前唔駛錢，只係右手邊有個廣告姐。
功能：
可以開到sketch, psd, xd, raw, 同所有common 圖像格式
有大部分photoshop 工具列功能
有common 尺寸templates
每個layer blending 嘅功能

教學：

冇咩時間打教學，各位巴打覺得有用嘅話，可以幫手宣傳一下。

Me using gimp more often

Gimp 都好強大，但係如果用開photoshop 用落唔就手

D 人比 adobe 洗左腦

GIMP係垃圾黎

已經有被洗腦既人出現

整長輩圖幾好用的

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。